有冇師兄師姐讀CityU CM #adore#

下禮拜三放榜，預自己得17分

唔知入唔入到

好想入

Portfolio?

小妹有讀va

諗清諗楚先好讀cm

其實主要睇portfolio interview

Why

More

要有你做過的作品 最好解釋埋動機和意念

如果讀BACM就真係唔太建議，真係無乜出路，想拍野嘅不如直接讀BU Filming。想做Animation就靠自己努力上youtube為主。

BAS in New Media就兩頭唔到岸。

BSCCM出路好d，可以做下UIUX嘅工作，又可以做programmer，不過你要有興趣先好，如果唔係嘅話呢4年你會好想死。

CM要讀嘅科目同課程好廣闊，讀完無樣野專長，樣樣都識無樣精，而且香港出路狹窄，做Artist就最適合，但做artist香港就無飯開而且無人津貼你。讀CM係好好玩，但出黎做嘢就未必，而且人工好低，所以自己諗啦。

有得揀不如讀專科

睇你讀大學係為咗要份工定係要見識啦
我自己就認為讀大學唔係為咗份工
讀乜同做乜亦無好必然嘅關係
最重要係個人識唔識諗嘢、見識、學習能力、工作能力，
仲有一樣香港好少人講嘅：興趣

個世界不斷咁變
我認為最重要係搵到自己真心鍾意嘅嘢
讀大學嘅幾年讀自己鍾意嘅科
擴闊自己嘅眼界
識啲志趣相投嘅朋友
嗰幾年可以得著好多

不過再深入啲問就係
你話想入CM其實係對乜嘢有興趣

CM係好廣闊，所以出嚟嘅人做好多唔多工作

唔關CM好唔好事, 預咗想做創作人既話就最好唔好香港讀